有冇人會拎ip7去沖涼？

Iphone7講話防水 但又話會因用耐左而慢慢冇防水
咁到底用到幾時先冇防水功能

其實有冇人真係會拎去沖涼
我見有時整污糟左都拎去洗洗
好似好方便咁

3GS果陣都有拎啦 不過冇整濕咋嘛

我間唔中都會

依家有電話入會聽

我5已經會，邊沖涼邊聽歌

成部iPad mini 拎入去廁所，一路沖天路煲劇

會唔會包
iPad 我會入密實袋

iPhone 5S 到而家 iPhone 7 都係拎入去聽歌

唔會，但放係一個花洒冇咁易走火彈中嘅位
咁多年黎都慣左拎電話/pda/pad 一路沖一路聽歌上網煲劇，試過幾次跌左部機落地浸幾秒水，乾番又冇事，亦都未試過受潮壞機
最灰嗰次係跌左部z5p, 爆左個鏡面底，番廠整左200蚊

會攞iPad mini入廁所聽歌睇戲唔怕濕
但電話iPhone6試過一次跑步跑到啲汗入水之後唔敢再攞電語入廁所只用iPad

你有冇聽過水冷

擺埋一邊播歌

防水同防蒸氣好似兩樣野來？

一邊沖一邊用

試過啦 花灑射同成部浸落水都冇事

一邊叉電一邊睇

有

其實會唔會俾啲水氣入到部機？
定係IP67已經夠做防到水氣？

浸哂入水都得啦

會 一路睇片打j一路沖涼

以前D iphone都有拎入去啦

IP67好似冇講明防熱水

如果你唔好彩入水(好似條link入面個人咁)，去蠢材吧會照當你人為損壞

總之祝你地好運啦，係我就唔會打入去沖涼啦

It's water-resistant, not waterproof. Apple stated that liquid damage is not covered under warranty